35歳日本男同咗初音結婚

係愛呀哈利

有冇問過初音

恥力突破天際

初音係佢既未來

咁多人同初音結婚咪變咗公廁 ?

點洞房？

呀嫂好正

屌你老母對住我老婆做緊乜野

你老婆三百蚊都唔洗就過到夜呀
醒下啦

your waifu is trash

Is G is public toilet

其他人可唔可以又同初音結婚？？到時初音又兩個老公？

定係佢買斷左版權？？

點解其他初音fans唔反對？

佢d朋友成日看初音h漫

初音係全球最多人既老婆 姐係最多襟兄弟

我愛初音 我愛咪苦
佢係我老婆 佢係我既生命
佢係我既我既生命 佢係我既靈魂
冇左佢我食唔落飯 唔好同我爭!

初音呢家野
SP可以 老婆不了

搭單想問吓同小櫻結婚有冇犯法

佢同個公仔結婚我就真係初音老公

食我二手閪啦死毒男

有咩問題 我每季都有唔同老婆啦

究竟有無一個係短髮

大部份

仲初音？

行一轉秋葉原，佢比絆愛取代晒啦

閪多磨 virtual utuber Kizuna Aiです

人工智障

佢老婆日日都比幾百萬個男人屌

唔知有乜吸引
但事實上係完全取代咗Vocaloid嘅存在

Niconico收皮
日本仔都走晒去YouTube

搭單問下, 其實PIXIV係咪都收收地皮?(太多大陸人入侵?)
一排冇去, 尋日上去望下, 點知都係舊番野嚟
啲人係咪都轉戰哂去twitter?

唔係，不過好似某啲新相要收費？
我見就算大陸人都有時會用返日文，算係咁

邊忽收皮，上個月東京150年祭り先出完場。

連阿伯阿婆都想再睇，你叫隻智障唱歌比全東京人聽呀

認真你就輸了

我睇過你老婆嘅本子 但係...

至少行一轉完全唔見vocaloid圖像
人工智障周街都係

有無諗過係賣剩
次次去物販都sold out

老秋又係，想買既新figure有排手緊左，過兩星期去買已經無哂

唔係講產品
講街上面嘅廣告等等

不過AI土人啱啱出又係重點宣傳緊

點會無人反對

你指香港定日本
amiami 三層海報掛緊預購隻婚紗初音喎

我上個星期去真係唔係好覺有初音
當然佢都有固定客群，好似東方外面人冇乜人識但係出產品都好多人買

等FAG初音出

我尋日行Sega 一隻初音都見唔到，但今個月出左2隻 figure同2隻雪毛公仔

反而隻ai 就睇極都果幾款

那那聲上ehen搵番幾套初音h漫

其實佢好似係呢幾個月先開始商品化

其實有合作即係有重疊嘅市場

初音同唐吉都有合作啦，唔通同隻企鵝又重疊市場咩

嗰啲唔係合作 係代言
上面係同場出show

初音同Lady Gaga 都同台過

btw，我真係唔覺日本人好鐘意愛醬

宣傳多係因為有公司想帶風向，係賣得D公仔唔會夾極都仲有，event唔會少之又少